<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<media>
    <book>
        <title>
            Sur le seuil
        </title>
        <author>
            Patrick Sénécal
        </author>
        <summary>
            Thomas Roy, l'écrivain le plus adulé du Québec a été retrouvé seul dans son appartement, horriblement mutilé - les dix doigts de ses mains ont tous été sectionnés et il est découvert à moitié défenestré par la police. L'auteur est hors de danger mais est devenu catatonique à l'hôpital. Il est un habitué des talk-shows et la parution de ses romans à succès était toujours un événement médiatique majeur. Afin de le sortir de son état catatonique et de découvrir ce qui a poussé Roy à passer à l'acte, les policiers mènent leur enquête alors que l'on confie l'écrivain au docteur Paul Lacasse, psychiatre d'un hôpital psychiatrique de Montréal. Selon le médecin, il croit que Roy pourrait avoir un possible lien concernant la vague de tragédies humaines et qui utilise ces événements tragiques sur ses romans.
        </summary>
        <isbn>
            2-922145-17-4
        </isbn>
        <localization>
            B8328GDT
        </localization>
    </book>
    <book>
        <title>
            Brume
        </title>
        <author>
            Stephen King
        </author>
        <summary>
            Plusieurs dizaines de personnes se retrouvent enfermées dans un supermarché pour échapper à des créatures inconnues étant apparues avec une brume étrange qui a recouvert la petite ville de Bridgton.
        </summary>
        <isbn>
            2-27-22579-7
        </isbn>
        <localization>
            B3218XYT
        </localization>
    </book>
    <book>
        <title>
            Shutter Island
        </title>
        <author>
            Dennis Lehane
        </author>
        <summary>
            L'invraisemblable évasion d'une meurtrière rusée amène le marshal Teddy Daniels et son nouveau partenaire à l'hôpital Ashecliffe, un asile psychiatrique situé sur une île lointaine et balayée par les vents. Il apparaît que la femme a disparu d'une chambre fermée à clef et il y a des indices d'actes effroyables commis au sein de l'hôpital. Alors que l'enquête piétine, Teddy réalise qu'il doit faire face à ses propres démons s'il veut quitter l'île en vie.
        </summary>
        <isbn>
            2-7436-1481-1
        </isbn>
        <localization>
            B9103PAT
        </localization>
    </book>
    <cd>
        <title>
            the bends
        </title>
        <artist>
            Radiohead
        </artist>
        <barcode>
            7243-8-29626-2-5
        </barcode>
        <localization>
            C1102DCD
        </localization>
    </cd>
    <cd>
        <artist>
            The Beatles
        </artist>
        <title>
            Abbey Road
        </title>
        <barcode>
            07777-46446-2
        </barcode>
        <localization>
            C9912ACD
        </localization>
    </cd>
    <cd>
        <artist>
            Bee Gees
        </artist>
        <title>
            Saturday night fever
        </title>
        <barcode>
            0-42282-53892-5
        </barcode>
        <localization>
            C2232ECD
        </localization>
    </cd>
    <dvd>
        <title>
            Cast Away
        </title>
        <summary>
            Chuck Noland, un cadre de Fedex, sillonne le monde pour améliorer les performances de son entreprise et la productivité de ses équipes. Il ne trouve la tranquillité qu'auprès de sa compagne Kelly. Cependant, à la veille de Noël, il reçoit un appel lui annonçant qu'il doit contrôler la livraison d'un colis urgent pour la Malaisie.
        </summary>
        <barcode>
            0-24543-03762-0
        </barcode>
        <localization>
            D5590DVD
        </localization>
    </dvd>
    <dvd>
        <title>
            Mission:Impossible
        </title>
        <summary>
            Les membres d'un commando de la CIA sont envoyés à Prague. Ils ont pour mission d'appréhender, lors d'une réception dans l'ambassade américaine, un espion ennemi qui s'apprête à dérober une disquette contenant la liste secrète des agents en Europe centrale. Seulement ils ignorent que la CIA, persuadée que le commando est infiltré par une taupe, a envoyé une seconde équipe sur place.
        </summary>
        <barcode>
            0-97360-42046-3
        </barcode>
        <localization>
            D5612DVD
        </localization>
    </dvd>
    <dvd>
        <title>
            Indiana Jones and the kngdom of the crystal skull
        </title>
        <summary>
            En pleine guerre froide, le professeur Indiana Jones vient d'être renvoyé de son université à cause de ses activités d'archéologue. Il rencontre alors un jeune motard, Mutt, qui lui propose de le mettre sur la piste du crâne de cristal d'Akator, une relique qui permettrait à son propriétaire de contrôler l'univers mais des Russes, guidés par Irina Spalko, veulent eux aussi mettre la main sur la fameuse pièce.
        </summary>
        <barcode>
            0-9363-41866-5
        </barcode>
        <localization>
            D6511DVD
        </localization>
    </dvd>
    <mp3>
        <title>
            Enthusiast
        </title>
        <artist>
            Tours
        </artist>
        <url>
            http://guroot.com/mp3/Tours_-_01_-_Enthusiast.mp3
        </url>
    </mp3>
    <mp3>
        <title>
            Night Owl
        </title>
        <artist>
            Broke for Free
        </artist>
        <url>
            http://guroot.com/mp3/Broke_For_Free_-_01_-_Night_Owl.mp3
        </url>
    </mp3>
    <mp3>
        <title>
            Our Digital Compass
        </title>
        <artist>
            Blue Dot
        </artist>
        <url>
            http://guroot.com/mp3/Blue_Dot_Sessions_-_09_-_Our_Digital_Compass.mp3
        </url>
    </mp3>
    <mp4>
        <title>
            Capoiera Street Dance
        </title>
        <url>
            http://guroot.com/mp4/Capoiera%20Street%20Dance.mp4
        </url>
    </mp4>
    <mp4>
        <title>
            Person playing piano
        </title>
        <url>
            http://guroot.com/mp4/Person%20Playing%20The%20Piano.mp4
        </url>
    </mp4>
</media>
